男子Skout識女仔中計 約會後遭帶往元朗洗劫拍裸照 警拘3男

邊位巴打？

一名37歲男子早前透過交友程式Skout結識一名女子，相約共晉晚餐，席間酒酣耳熱，女子稱醉着男方送她回家，的士駛至元朗一處空地時，突有5名大漢將他拖出車外毆打、洗劫，損失近8.7萬元，更拍下祼照威脅不准報案。事主不甘受辱，報警揭發，警方經調查後，發現有多宗手法同類案件，相信同一犯罪團伙所為，昨日（25日）在大埔及沙田拘捕3名涉案21歲男子，不排除有更多人被捕。

3名被捕男子均21歲，中國籍，報稱為地盤工人、救生員及無業，涉嫌串謀非法禁錮、串謀行劫及串謀刑事恐嚇。

據報，男事主本周日（22日）下午經交友程式認識一名女子，相約在旺角區的酒吧食晚飯，女子飯後稱醉，要求事主送她回家。兩人其後登上一輛的士，駛至元朗一處空地時，的士突然停車，周圍殺出5名大漢，將事主拉出車廂拳打腳踢，並用木棍向他襲擊，威嚇事主交出手提電話、兩張信用卡，並致電家屬存錢到賊人指定戶口。賊人得手後強迫事主拍攝裸照，威嚇他不要報案，最後押到八仙嶺荒野丟下。事主損失共約86,500元，面部、手和背部有瘀傷及擦傷。

事主事後報案，旺角刑偵隊接手調查，發現多宗同類形案件，涉及一個組織犯罪團伙，並鎖定數名疑犯，昨日分別於大埔、沙田拘捕三名男子。據悉，事主透過Skout結識並約會女子。警方指該名女子亦是團伙之一，詳情仍在調查中。案件由旺角重案組跟進。

旺角警區重案組第一隊督察任浩賢表示，警方相信已瓦解一個活躍的犯罪團伙，並拘捕骨幹成員，行動仍在進行中，不排除更多人被捕。調查隊第九隊督察吳柏慧呼籲，有類似遭遇的事主可立即與警方聯絡。

點解要提我傷心事

衰咸濕

skout個UI十年冇更新過
仲有人玩

咁快楊左出黎

Skout d 巴打真係好毒好低質 係現實中既賣剩貨

一係就狗公，一黎就搖晒尾扯晒旗咁
一係就毒撚，岩岩傾 覆遲小小就發脾氣
一係就痴線佬，我約左人出街竟然屌我係雞
一係就肥仔，然後話自己運動type不肥不瘦
一係就排骨，然後話自己鋼條身型
一係就油頭毒撚，跟住話自己中上樣
一係就自稱180，出到黎170都唔知有無
一係就MK仔，毛都未出齊咁既樣

最好笑係成堆A0，然後又話圈子問題，又話內向又盛，其實係個樣同性格有問題

我強烈奉勸各位絲打唔好再係Skout識人，希望推下此post等你地唔好中伏，同埋減少呢個狗公交配風氣 等收班狗公負皮

人地仙人跳都叫有得屌

的士佬都是白衣人?

冇玩過. 同TINDER 有冇分別

淨係用過hmd

仲有人玩skout

駛至元朗一處空地時，的士突然停車

點解會係呢度停
點解呢個時間的士唔即車走事主

呢個的士佬都係同一班人

白衫

捉黃腳雞(O)
仙人跳(X)

好似人中之龍d支線任

好想睇有人裝返佢地彈弓， 元朗空地幾十人圍毆個6個仆街